啊！！！又冇晒628 629行動post啦！！！！

首先辛苦晒今日發夢律政嘅手足
但場仗未完！！！！
咪打飛機住！！！
麻煩大家Focus 628 629!!!!!!!
冇理由登晒報紙 全世界望住 日本又有人
但香港靜晒㗎 係咪
所以請全力推返28 29行動post上去

已知628有煲底集會
但完全冇人講！！！！

29暫時未知
有idea可以提出

推

幫手推

有人諗緊71回歸活動

正苦室內升旗，出面咪空左兩支旗桿？

pish

71都緊要 但起碼有民陣撐住
但628 29已經到 緊要啲

聽日g20起碼要做吓樣俾外國睇

push

Gogogo

From tg

【最近活動整理，持續更新】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

好攰 日日都有行動

推！

多得共產黨係咁搞我地後面
巴打真係攰就抖下再嚟 長期作戰大家輪住上

自推

推返哂上熱門！

Push

628係夜晚？

7pm煲底！！

推。

三毛戰大量入浸洗post

推啊!

push!!!

推推推，我哋未救返啲兄弟㗎!!!
香港加油

聽日見

啊！！！！！

唔好搞支旗住得唔得
不分化但有啲嘢要做先！

6月30，夜晚9點半 通宵留守金紫荊廣場（或會展龍和道）

會去

夜晚七點搞係明智嘅選擇
一嚟無咁熱體力流失無咁快
二嚟等埋啲打工仔收工再上

推呀屌

謝巴打補充

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

撐住呀咁多位！！！

唔好意思 借位一用

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

所有重要post都要推！！！！

唔好意思 借位一用

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

歡迎大家入黎推爆！！！！

幫推

推埋呢個

PUSH

推！！！

630不如抖下日日咁出分散人手仲鬼咁攰

好撚累，比律政嘅巴絲抖下，你地傳啦

我覺得630要視乎G20結果
但攰嘅手足記得抖夠！

辛苦晒
巴打好好休息

今次可能真係endgame

推推推

叫人連踩幾日?

28同29淨係出到1日邊日好

好多人覺得之前遊行咗，叫做咗野，對得住自己就冇再理

辛苦晒咁多日都有出嚟嘅手足
我哋唔好俾佢停！

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

幫手推下唔該哂

美人

推 大家要出黎

推推

有個post係有哂近幾日活動

叫做整合不斷更新g20到7.1嘅活動希望大家集中推一個上熱門

pushhhh

唔該哂

推呀

大家集中推爆呢個！！

同埋呢個

唔該哂！！

要推入依到推呀！！！

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

推 大家聽晚見

推！！

侵

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，順便宣傳登報 page

推返上黎提下大家

推返上去！！

努力係其他post到宣傳緊

push!

#antiELAB #FreedomHKG

推呀，唔好沉底

推佢老母

加油

香港人係咁
再加上舖天蓋地丶幾乎用所有資源只追逐「撤回」
而對其他更重要之議題放輕鬆咗（難得多個外媒都報導黑警問題）

相信只會失敗告終
大家可以回家了.jpg

[緊急]選民登記7月2日截止!!!幫手推

越黎越少NOISE喇！
推推推推推

pushhhhhh

【最近活動整理，持續更新 6月27日 2055】

6月28日（五）
1900 全港反送中聯席，連結G20民主香港集會 @ 立法會煲底

6月29日（六）
1000 公海，拒絕海濱送中野餐@中環海濱

6月30日（日）
PM 公海，詩歌學習班 @ 金紫荊廣場

7月1日（一）
0630 公海，不舉行動 @ 金紫荊廣場
1430 民陣，七一大遊行 @ 銅鑼灣維園

推!

Pish

推呀！！

出黎啦